[遊歐洲必備]放一張sim卡

3gb data 4G全速 + 500分鐘有號碼對話
包曬41個歐盟國家，適合去歐洲公幹、遊行既巴絲
全新無拆包裝，因為買錯左用唔著先放
原價買左138，依家120放
詳情見圖
有興趣請tg:

支那移動 不了

我冇興趣既 不過呢d就到期既卡 你再平d先有機

支那移動？不了。
俾百二我都唔收

錢銀可以再傾

當時買無留意呢啲

支移動,送俾我都唔要

已經貼錢送佢走

同3 pay as you go 有咩分別
如果一年版都可能有興
一個月不了

百零數野就算數啦
pat 左去好過又要開post 又要傾價錢，又要寄 or 面交

浪費時間

ching rich

你拎去carousell搵水魚食左佢好過啦

去深水埗買仲平過你啦

3 gb咁少
3UK係就係慢啲
但喺鴨寮街買$120有12GB

全球通行咁滯
歐盟同南美都有

幫推

多謝巴打提醒，據我所知個隻得上網，無通話分鐘
呢個有埋電話田no.可以收sms/認證碼，到左歐洲個邊有app/service有認證碼會方便好多

多謝巴打